星期六唔好貪得意去元朗 去請full gear

班友仲衰過狗 去嘅巴打好好保護自己

個反對通知書係幾點出？